實驗結果顯示 撚狗post撚唔到狗 反而撚返自己友 同分化自己友

mon緊post既對家應該因為依次事件而受到啟發 我地係時候要諗下點應對